強烈要求連仔取消時事台以外分台

班波台狗大事大非仲有心情睇波玩膠

大是大非前 連登都要立緊急法了

遊戲台班撚樣都係

仲有飲食台
前線飯都無得開仲有心情討論食咩

無咗#4

留返個成人台

點撚樣呀屌你老母

核彈

呢個核彈要推
炸到林奠popo嗌投降

米騎劫

建議神秘台同CC台合一

推到連仔入嚟 1/10

親子台都要

成人台班能樣國難當前仲吊西

G持

屌奶星
香港態度（hka)國難緊仲掛住打lol

唔吊西邊有精神
唔通睇大波華止喝？

點撚樣啊屌你老母

玩膠過咗火喇

懲罰支那雞

對唔住，玩膠玩到過咗火，唔好推

block左#32有冇人知講咩

純粹想講, 取消左波台咪用香討囉 成街都有平行時空, 唔好咁痴線啦
利申, 非波台狗

針

樓上全部funson
Reported

撐加泰又唔得 講黑鬼又唔得 遲d講粗口都唔得 點睇都係cc台班人去香討啦

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

講法術咪得囉
無人敢得罪大師

屌你老母

同共產黨有咩分別

who

淫賓

大師 我望到依張相感受到好強大嘅力量 我係咪有潛質做法師

拉舒來

睇完下面啊唔係，個腦脹脹地，請問有無學法術嘅潛質

我想知邊個咁不守婦道

建議入過幾他台開post都要bam

是

皇家cc台

以圖搜圖

可唔可以幫埋我

認同，連登應該改革，執柒晒其他台，將連登變做革命告示板，橫掂#2開始都係推同bot，根本就唔係討論緊

咪咁直接

建議其他人想開post之前都要開個投票post，問咗cc台巴打先